上海灘創辦人Sir David 逝世。終年63歲。

英國《Financial Times》今午報道，已故慈善家鄧肇堅長孫、服裝品牌「上海灘」創辦人鄧永鏘爵士病逝，終年63歲。報道指，鄧爵士是於英國時間本周二(29日)在當地一家醫院Royal Marsden Hospital離世，離世時妻子Lucy在旁。

最後派對

趕唔切參加啦佢。

咁後生

古德明贏左

學院派毒撚

上海灘d衫究竟有冇人會買....

好多有錢婆買

鬼婆先會買。

我未見過華人、本地闊太會幫襯

好多西方遊客買

拎住本字典喺度指指點點

其實佢咩樣？

咁突然
前兩年仲仲見佢好精神咁開talk